曾偉雄 : 唔可能就個別人士講過乜嘢就走去調查

黑警 死全家
警察狗 大起底
欺凌你咪欺凌你
使擇日呀使擇日

欺凌熱線呀
拉我呀 拉我呀
起你老豆 起你老母
起你老豆 起你老母

黑警 含家剷
去做狗 自己揀
死差佬 毅進仔
屌你條女 個臭閪

你老婆 141
屌到佢 好撚濕
屌你老豆 屎眼三舊
屌你老母 屌你老祖